R6隊的士單嘢 的士有冇打燈過線？

的士過線時，架七人車是否停咗係到？